有冇人有睇開<粵知一二>

幾好笑講廣東話

停電都話要信黨,睇黎把撚

邊段 佢地講野好曲嫁喎

扮燒山fans嘅陳雲糞師
風向師
hardsell支那師